大陸暫緩支付英超160m 鎊轉播費

Premier League in China TV battle as holders of their most lucrative overseas deal continue to withhold £160m payment that was due in MARCH - with potentially seismic ramifications for club finances

下期唔同你續約就今期都唔俾錢

同中國人做生意

明白嘅大陸，唔鍾意睇英超，quit英超囉！

倒轉喎應該係明白嘅英超，唔鍾意大陸，quit大陸囉

百幾萬驚西咩

睇中超囉